官方：艾馬利被解僱 龍格堡接掌

We announce today that the decision has been taken to part company with our head coach Unai Emery and his coaching team.

Speaking on behalf of the Arsenal board and our owners Kroenke Sports & Entertainment, Josh Kroenke said: “Our most sincere thanks go to Unai and his colleagues who were unrelenting in their efforts to get the club back to competing at the level we all expect and demand. We wish Unai and his team nothing but future success.”

The decision has been taken due to results and performances not being at the level required.

We have asked Freddie Ljungberg to take responsibility for the first team as interim head coach. We have full confidence in Freddie to take us forward.

The search for a new head coach is underway and we will make a further announcement when that process is complete.

？

光復左我廠

愛狗黎年半 free走藍斯 賣走禾比 買垃圾72m pepe 歐霸第2 聯賽第5

龍格堡掂唔掂呀

阿記最光明既一日

屌我要雲加唔好

識賣底褲,同賣球員差唔多啦

咪又係咁

已光復這工廠

龍格保有無讀教練野課程果d架？
佢做球員唔懷疑，教練真唔知

暫代啫 希望冬天中超收咧可以撬到賓尼迪斯

Condom

吊踢唔掂自己落場啦，佢屌打Pepe

唔好 人地而家高薪厚職 唔好再搞佢老人家

此情不再

阿狗都係博霸氣杯姐

點解要炒

龍格寶

佢係好好似教緊青年隊定點

有咁嘅錢爺爺砌到隊前3team啦

應該有卦 之前係預備組主教練

佢不嬲都係coach team

仲要買返嚟先知係穿嘅

一直係阿記做緊教練

Emily會唔會後悔週中歐霸冇出強陣贏番鋪先？

請屌帥

再唔炒都係出局

洗咁多錢
一唔覺意上年咁咪證明投資失敗

龍格堡教緊邊隊？

歐霸專家

請普帥？

愛蛇都炒

阿仙奴

好似話得A級牌
最多可以教三個月

差痢就舊四大
全搵傳奇球員教

愛蛇下家去邊到

咁我估佢番西甲應該唔會冇人請掛

終於等到條撚樣比人炒

其實我想肥肥多啲
起碼佢真係知英超發生緊咩事先

艾馬利其中一個死症就係佢唔識用英文同球員溝通
艾歷尼英文未必好過佢
但賓尼迪斯起碼係英國住咗差唔多十年先

同埋球隊始終有唔少識講西班牙文嘅球員
總監辛列希又係西班牙人

唔好害人啦

「出口喺嗰度，唔送喇愛蛇」

藍斯
要光復我廠啦

巴塞 接vvd

叫翻雲加翻離啦

可能請肥普

決賽比人炒，廢到

老撚到

請肥賓 or 阿績士個光頭佬 pls
千奇無撚請隻mma普狗

躝啦

我好唔想藍斯同伊禾比走

因為管理層覺得前6先係目標

一早要，由西甲到英超，教親都唔識作客

原來咁多人唔知龍格堡本身就係助教

阿仙奴又做熱刺契弟
人做乜佢又做乜

🤣

仲要搶贏保特個助教位

反雲黨點睇呢單野

光復工廠
時代革命

尋晚先喺分組賽輸埋
乜有能力贏咩

ck?

唔好搞咁多野
搵番爺爺啦
根本大家鍾意爺爺呢個人仲多過鍾意阿仙奴呢隊西波

@N賓

衰在咁多年就認命

俾返藍斯我屌你老母

Free arsene Free埋ozil先啦

唔請熱刺條個？

Emery unaware of his fate when he led a final session this morning - prepared team for Norwich, expected to be in charge. But players were gathered afterwards as head of football Raul Sanllehi delivered news of Emery exit + Freddie Ljungberg installation on a temporary basis #AFC

條柒頭比人炒左都未知

藍斯係愛蛇話放？

管理層： 咁難得炒左個老嘢 唔係叫佢番黎比你班阿迷屌我唔比錢啊

...好撚慘

Sob2.0

正啦 龍格堡

懷念爺爺爺爺頂到暑假再請人啦

肥普都係母語西班牙文 唔驚

爺爺返緊咩工

歐霸輸左場 都仲有極大機會出線
炒咩呀死阿狗

全職廢老

雲加會戰勝歸來

呢個毒瘤都一定要清。

fifa global football development director

雲加做緊國際足協發展總監

岩岩上任就劈炮

支持揾亨利教

佢教阿狗可以降班

你條契弟 門口係個邊呀

03－04球季真係可以J成世

FIFA全球足球發展總監

躝啦仆街

雲加阿仙奴 VS 摩佬熱刺
諗起都興奮

而家連領隊都係不敗成員
由內J到外 由古J到今

個朵好廢老
逗份人工unun腳養老算啦

蘇斯克查做暫代嗰陣幾撚勁
而家龍sir都係暫代

呢啲先筍工 高薪厚職工作量低

Carlo Ancelotti amongst candidates to take over at Arsenal as Unai Emery sacked | @SamWallaceTel

爺爺可否回家
好掛住以前d彈彈波

當年佢帶馬路達杜奧巴安歷卡好睇到

Good ebening

龍格堡不如自己落場踢啦

阿迷下幾個post: 聾狗躝！

Raul Sanllehi and Edu will lead Arsenal search for a new head coach and they will be the ones recommending a name to the Kroenkes. Ancelotti, Nuno and Arteta are in the radar [@SamWallaceTel]

復仇車聯盟

上季帶到阿仙奴歐霸決賽都炒
同第5都係差1分咋咁都炒，真係無人性
沒有愛美麗阿仙奴甚麼都不是

人都走左，件垃圾有冇得撻訂？

佢教波雖然閪 但有時其實幾cute
我會掛住佢啲表情 語氣同英文

水貨比定契仔度斯

Call in wanger la diu

比人cup 完就炒

鬥撚晒班主力落後備有幾cute?
奸呀⋯⋯

好似冇邊個前場球員教波勁

Di Marzio is reporting that Arsenal have contacted Nuno Santo's agent; Jorge Mendes.

國際賽期唔炒
老細可能覺得對法蘭克福同修咸頓贏硬，可以打翻起球隊信心？

走啦 我唔想搞大佢

終於唔使場場出契仔

屌 當年爺爺就係極力同佢拉開距離
唔買佢d 人

咁都唔強陣?係2隻翼出仔炸喎

sob

軒帥

1唔教莫迪 人地即刻拎聯賽冠軍

趕走爺爺 報應來了

拆完廠就走 72m比爺爺買到幾個幻幻賣番出去啦

咪on9啦

反雲黨收哂皮啦

謝老四一定返去的

紐奴同摩連奴同屬文迪斯旗下
唔怕利益衝突咩

ching m底？

點解唔學熱刺咁搵好下任先炒?艾馬利雖然好撚衰,但又未到真係唔炒就降班,高層唔係真係覺得今季爭到前4啊嘛?
而且唔覺得接手既龍格堡會改善到D乜,最多過吓一個月蜜月期,但之後咪又含

你都痴撚線
炒得遲添啦

係 熱冇冠隻跟尾狗又諗住學埋

咪係

上季帶到去歐霸決賽仲唔夠呀？
依家同第5位差1分好失禮咩？

去咗蒙特利爾衝擊

班主已經好有耐性

普捷天奴上季歐聯決賽添啦
過咗去就係過咗去 而家有問題就要而家解決
連雲加呢啲教父級都要郁
何況搞到更衣室冇哂團結嘅艾馬利

龍格堡會著西裝定運動服
阿仙奴近廿幾年傳統都係著老西 但係又好少見interim會著西裝

熱刺重金請摩連奴
但我唔覺得高安基會請呢啲頂級名帥
下個咪又係阿迪達

Sky Sports understand Arsenal wanted José Mourinho to replace Unai Emery before he joined Tottenham Hotspur.

我敢講，現今英超最好領隊一定係羅渣士

淨著底褲

有冇人覺得龍格堡個名好型

可以諗定有咩花名 一個月後實又要out out out

死聾狗

好撚耐冇蒲過頭

「好撚好笑呀 屌你老尾」

龍狗

反雲用愛蛇打擊迷雲 笑4

得返條死剩種ryo

Pushh

龍格保都冇咁型 用咗個堡字即刻仲型咗
以前啲berg都係用「堡」
美爾堡 龍格堡
而家berg變哂「貝治」

所以話廣東話譯音真係好好聽
睇下咩「永贝里」

真，以前d譯音好撚正，又配合番d球員形象

試吓龍格堡都好，係要屌吓阿記班撚樣先得，阿記幾耐冇冠軍氣質係隊波到，上至教練都係咁

阿仙奴個核心問題係班主

自從雲加走之後，就覺得阿仙奴班高層好撚無情

亞洲挑戰盃刻意抽走雲加掌政時期 49 場不敗同捧盃記錄
今次就帶緊 training 炒，雖然雲加走之後一場都冇睇艾馬利隊阿仙奴

俾成8千萬你買都可以買正篤屎，怪邊個

Jan Koller叫高拿都冇咁高
叫埋真高拿就真係好高

佢成個人都好型
有份帶起雞冠頭熱潮

拖舟

奧燒仲陰陰嘴笑

我第一次聽Calvin Klein係因為龍格堡

但2&b 已經走了

講起堡堡sir
呢度有冇巴打十幾年前有上開HK-Gooner
記得以前留言板幫球員改哂花名
堡堡 皮皮 雲仔 賓仔 雞腳 神探 老師 趙大輝
呢啲名自從高登連登興起之後 就冇乜人咁叫
好懷念

話藍斯唔係計劃之中 所以藍斯直接唔續約
好似係

咁馬古斯貝治係咪應該叫馬古斯堡,科斯貝治叫科斯堡

龍格貝治真係即刻無哂霸氣

一換人教，踢到變美斯

駁唔到

龍格貝治

愛蛇

Ching有返咁上下年紀

Berg單獨出現喺廣東話通常就會譯兩個音
好少會出現單字
呢啲情況貝治都ok 嘅

我細細個就上網啫

冇錯 通常姓氏就一定會兩個字
例如Ba都會譯巴亞 Jo會譯祖奧
所以Marcus Berg譯貝治都合理

但名就成日譯單字
例如Joe Cole就咁叫祖高爾
Sol Campbell就咁叫蘇甘保

唔好嚇鬼喎

免費放走個踢慣踢熟又當打嘅球員應該唔係教練主意下話，邊有咁教波架

一見普哲天奴俾人炒左就即刻趕走愛蛇，係人都知乜事啦

唔明用咁多錢買pepe，同2和b有咩分別？

差過伊禾比喎

2和b好能勁

阿仙奴就好似香港，高層就好似中共

pepe 識射罰球呀

佢同中田英壽簡直係男人偶像

好記得大賓除褲嗰篇

2和b識無力射球

Pepe仲識教奧巴射罰球

拖舟屬於中場啫
鋒線球員真係冇邊個

場場英超對中下遊 都比人射到20次 比人圍攻
痴L線 炒得遲

買賣人唔關佢事

想知pepe真係咁廢咩睇果一兩場覺得幾扭得同會推波出界之外覺得唔差

龍格堡好似仲衰wo

呢次真係換得好

聽講torreira今季好廢

費格遜 告魯夫囉

龍格堡lor

龍格堡算係中場啦
當年都唔興翼鋒 同埋皮里斯仲似翼鋒過佢

屌！電欺逼我宮呀

識波

迷雲來到 要光復 這工廠

堡堡=唐牛

科斯堡其實ok

舊阿 有咩人有教波?
淨係知韋拉

亨利

搵肥普 英超又多幾個話題了

碧根鮑華

睇漏左個場字

龍格堡應該未夠班

細個都唔明Ljungberg點譯到龍格堡出嚟
嗰陣有啲報紙同雜誌係譯龍祖堡

後嚟屎忽痕上網search過Ljungberg喺瑞典語嘅讀音
同「永貝里」普通話讀音真係差唔多
廣東話如果要準確譯應該係容貝利
當然呢個題外話 香港慣常做法都係跟英文直譯

翁堡

2和b 勁過比比好撚多

Ljun，j當y音，大約係liun咁上下，所以譯龍
g=格
berg=堡

其實我覺得呢個都算合理

龍格堡以前個頭好型

以前要靠個頭 而家佬咗man咗反而光頭都夠型

當你睇漏 但想講其實大部份領隊都係前球員嚟

不如請阿迪達返黎啦

早少少炒會唔會請到摩佬教

阿狗同熱狗咁無耐性
拖肥啲錢射晒落海都未炒啦

而家啲名全部都A1 B2 C3 D4咁

分期 買得20% 既 PEPE